俾連登仔追擊咁多次嘅大大與小妹終於開主題店

應不應該c了牠們？

啲畫好撚醜樣
啲內容又弱智

到時成堆女女帶埋男朋友鳩沖去排隊
咁撚多人，好容易交叉感染

弱智人士

唔識欣賞，我記得之前佢整過d實體公仔買到鬼咁貴
俾我就不了，但又好多傻妹真係去買
咩原來係香港求奇畫啲垃圾都可以咁好搵

到底買嘅人個腦係咩構造

諗起大大與小妹贏咗門小雷……

又一件抄襲垃圾
抄人抄到開主題店

唔該唔撚好又入黎spin鳩個Point去黃藍
佢係黃唔代表佢可以抄襲

一直都好鍾意小雷d畫，睇唔透

發達
紅左之後賺錢賺到笑

黃藍是政見，抄襲是良知

啲內容勁港女
完全唔識欣賞

香港人嘅垃圾品味真係助長呢d所謂嘅插畫家出更多垃圾作品
呢個根本係一個循環黎
甚至會令呢類型嘅插畫家愈來愈多，令到唔少高質嘅插畫家懷才不遇，咁落去香港嘅畫畫圈子真係玩撚完
希望香港人醒下啦

無問題吖 地產商吸香港人唔見有人c了佢地 on99
我無睇套大大和小小 但畫下漫畫有乜問題

諗諗大大小妹啲h漫

咁c了又真係冇必要嘅
但我只係感嘆畫到咁都可以上神位姐，仲要有抄襲前科

我想買《藻與浪與無限》中英文版

我發覺佢地個圈子都係比連登仔追擊

1.大大小妹
2.蔥蔥
3.deer
4.rose ma

諗到呢幾個，佢地私底下識既

利伸 我成日都覺得拋頭露面賺錢既人好人極有限

咪一擔擔囉 咩人識返咩人
我覺得同啲小妹frd個啲都唔係好人

而家多埋肥蛙
見隔離po開到第三個po

蝕撚死佢都得
呢個時勢開舖